<resources>
    <string name="app_name">MyStayHome</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="signin">Entrar</string>
    <string name="ageText">Introduce tu edad</string>
    <string name="genderText">Selecciona tu sexo</string>
    <string name="locationNeeded">Necesitamos tener acceso a tu localización para poder situarte y
        que los demás te vean en el mapa :D</string>
    <string name="locatonButton">PERMITIR ACCESO A LA LOCALIZACIÓN</string>
    <string name="nickText">Elige el nombre de usuario</string>
    <string name="anonText">Si no se rellena el campo se procederá de manera anónima, el nombre de
    usuario se muestra en el mapa y en los agradecimientos al personal sanitario, puede seleccionarlo
    más adelante.</string>

    <!-- MENU ITEMS -->
    <string name="menuMap">MAPA USUARIOS EN CASA</string>
    <string name="menuAplausos">APLAUSOS A LOS TRABAJADORES</string>
    <string name="menuAyuda">AYUDA</string>
    <string name="menuPerfil">PERFIL</string>


    <string name="contadorCiudad">USUARIOS EN CASA EN TU LOCALIDAD</string>
    <string name="contadorGeneral">USUARIOS EN CASA</string>
    <string name="maleGender">HOMBRE</string>
    <string name="femaleGender">MUJER</string>
    <string name="otherGender">OTRO</string>
    <string name="profileActivity">MI PERFIL</string>
    <string name="saveProfile">GUARDAR</string>
    <string name="mapview">USUARIOS EN CASA</string>
    <string name="clapwall">ÚLTIMOS APLAUSOS</string>
    <string name="clapviw">APLAUSOS</string>
    <string name="cLAPCREATION">CREAR APLAUSO</string>
    <string name="vermuro">VER COMENTARIOS\nA LOS TRABAJADORES</string>
    <string name="deleteProfile">Cerrar Sesión</string>
    <string name="showPrivacy">VER POLÍTICA DE PRIVACIDAD</string>
    <string name="nullError">Ha ocurrido un error al recuperar el perfil. Probablemente por un error durante el registro</string>
    <string name="sendClapText">Envía un aplauso a los trabajadores que siguen en sus puestos de trabajo
        (sanitarios, transportistas, empleados de supermercados…) que se exponen
        para que tengamos lo necesario durante la cuarentena.\n\n
        ¡Puedes acompañarlo de un mensaje si lo deseas!\nNo hay límite así que exprésate libremente</string>
    <string name="clapsSent">APLAUSOS ENVIADOS</string>
    <string name="sendClapButton">ENVIAR MI APLAUSO</string>
    <string name="viewClapButton">MODIFICAR MI APLAUSO</string>
    <string name="updateClapButton">ACTUALIZAR MI APLAUSO</string>
    <string name="alreadyClapped">YA HAS APLAUDIDO ¡BIEN HECHO!</string>

    <string name="stayHome">#QuédateEnCasa</string>
    <string name="seResponsable">#SéResponsable</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>

    <string name="creatingUser">Creando perfil usuario...</string>
    <string name="createInit">Dando forma al perfil</string>
    <string name="createLocation">Cogiendo la localización</string>
    <string name="createData">Llamando a la base de datos</string>
    <string name="createInsert">Insertando datos en la base de datos</string>
    <string name="createMap">Insertando localización en el mapa de </string>
    <string name="createClap">Creando perfil de aplausos</string>
    <string name="createCheck">Comprobando que todo ha ido bien</string>
    <string name="createReady">Listo! Ya puedes usar la app</string>


    <string name="privacypolitics">POLÍTICA DE PRIVACIDAD\n
El presente Política de Privacidad establece los términos en que HighLevelIndie usa y protege la información que es proporcionada por sus usuarios al momento de utilizar su sitio web. Esta compañía está comprometida con la seguridad de los datos de sus usuarios. Cuando le pedimos llenar los campos de información personal con la cual usted pueda ser identificado, lo hacemos asegurando que sólo se empleará de acuerdo con los términos de este documento. Sin embargo esta Política de Privacidad puede cambiar con el tiempo o ser actualizada por lo que le recomendamos y enfatizamos revisar continuamente esta página para asegurarse que está de acuerdo con dichos cambios.
\n\n
Información que es recogida
\n
Nuestro sitio web podrá recoger información personal por ejemplo: Nombre,  información de contacto como  su dirección de correo electrónica e información demográfica. Así mismo cuando sea necesario podrá ser requerida información específica para procesar algún pedido o realizar una entrega o facturación.
\n
Uso de la información recogida
\n
Nuestro sitio web emplea la información con el fin de proporcionar el mejor servicio posible, particularmente para mantener un registro de usuarios, de pedidos en caso que aplique, y mejorar nuestros productos y servicios.  Es posible que sean enviados correos electrónicos periódicamente a través de nuestro sitio con ofertas especiales, nuevos productos y otra información publicitaria que consideremos relevante para usted o que pueda brindarle algún beneficio, estos correos electrónicos serán enviados a la dirección que usted proporcione y podrán ser cancelados en cualquier momento.
\n\n
HighLevelIndie está altamente comprometido para cumplir con el compromiso de mantener su información segura. Usamos los sistemas más avanzados y los actualizamos constantemente para asegurarnos que no exista ningún acceso no autorizado.
        \n\n
Enlaces a Terceros
\n
Este sitio web pudiera contener en laces a otros sitios que pudieran ser de su interés. Una vez que usted de clic en estos enlaces y abandone nuestra página, ya no tenemos control sobre al sitio al que es redirigido y por lo tanto no somos responsables de los términos o privacidad ni de la protección de sus datos en esos otros sitios terceros. Dichos sitios están sujetos a sus propias políticas de privacidad por lo cual es recomendable que los consulte para confirmar que usted está de acuerdo con estas.
\n\n
Control de su información personal
\n
En cualquier momento usted puede restringir la recopilación o el uso de la información personal que es proporcionada a nuestro sitio web.  Cada vez que se le solicite rellenar un formulario, como el de alta de usuario, puede marcar o desmarcar la opción de recibir información por correo electrónico.  En caso de que haya marcado la opción de recibir nuestro boletín o publicidad usted puede cancelarla en cualquier momento.
\n\n
Esta compañía no venderá, cederá ni distribuirá la información personal que es recopilada sin su consentimiento, salvo que sea requerido por un juez con un orden judicial.
\n\n
HighLevelIndie Se reserva el derecho de cambiar los términos de la presente Política de Privacidad en cualquier momento.</string>
</resources>
